全港效率最慢個間M記係邊間？

我覺得係科大M記
無論排幾多人都好
3個counter只會開一個
得一個人執餐
非繁忙時間排10分鐘
繁忙時間排20分鐘
樓下大家樂仲快過佢